你班連登仔唔係好撚憎厹咩

屌你老味lihk感情台成班厹唔撚搞走去搞出面果d
搞撚埋d電話生日交配計劃都可以當睇唔到
反而出面開宗明義交友app就搞撚左人先
屌你老尾自己地頭厹未清就出去搞鳩人
要搞就搞撚走lihk果班先啦

果班撚樣本身都係高登果D狗公配對始祖黎
果件乜鬼野安祥路

成人台成班狗公狗乸

真係唔明交友app約炮點解會變左狗公

利申：冇用，純粹覺得事主冇必要俾人玩到咁大

有咩衝突？